覺唔覺班空姐成日係社交媒體講術語好煩

屌你
一上ig fb
成日成堆空姐standby又post張相 咩on call又張相 成撚日拖住個gip又影 搭機巴又影 搭機鐵又影 著制服又影
又成日咩聽日0600 0500
我屌煩唔撚煩啲
好似驚死冇人知佢做空姐咁
其實同班mk倫敦金影金錶影銀紙分別不大
真係咁撚有歸屬感咁撚自豪咩

咁佢生活黎 唔post呢d post邊d

0.03
On call ,G
#洋腸

唔搵兵搵金主做死一世咩

咁你可以唔睇架者

護士煩好撚多

D地勤都係

護士係呻佢地工作難頂 負能量post好多時都直接飛
但係空姐個啲千篇一律都係飛 landing on call 影相打卡 邊度邊度好靚 睇得太多覺得去旅行都唔珍貴 變相去玩既post都覺得變左煩膠post

出現了